今日鋸扒

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

我中文水平有啲差 睇完都係唔係好明

假膠？

同白汁雞皇飯lv差唔多

首先 我唔撚知你讀書時期學撚左啲乜做撚過啲乜搞到你依家睇起上黎成個智障仔咁 我勸你叫你老母帶你去睇睇醫生 廢事你第日出黎行會阻住地球轉 其次 我睇完你打嘅野大約理解到你係條女面前柒撚晒 咪話我唔搞正你 食牛扒唔係生食嘅話你就尊唔住你老母啦 因為屌你老母邊有人食熟牛架？有得比你簡幾成熟你就緊係老撚都話唔要熟要生食啦 有幾何可以生食人地整嘅牛扒呀？再者 唔好乜撚都擺上連登 希望你比返啲尊重比你老母 唔係個個巴打都想屌你老母但係係必須的 所以 你下次改下啦 最後 屌你老母學下點撚樣打字同講野啦on9仔 講野1999 我真係鄧你老母可憐啦 唉 個仔咁大個都柒下柒下 死左佢算啦 屌你老未

自隊，我都係走先

咁都唔記得